
\beginsong
\songname{Sedí topič u piána}
\songautor{Karel Plíhal}

\verse
Sedí [C]topič u piána, 
prelu[Emi]duje potají 
a pod [G]prsty toho pána 
 bílé [C]klapky [D9/F# G]{}černají. 
\endverse

\verse
Za ta [C]léta u divadla, 
která str[Emi]{}ávil v kotelně, 
hraje [G]svoje \uv{Pec nám spadla}
stále [C]více [F7]fortel[C]ně. 
\endverse

\refrain
[C9]Zatímco se hudebníci 
[F]vybavují u kávy, 
[D7]topič si nad klávesnicí 
[G]vyhrnuje [G#]ruká[G]vy. 
\endrefrain

\verse
Stejná jako 1.
\endverse

\verse
Slaví, celý rozesmátý, 
konec topné sezóny 
a kysličník uhelnatý 
rozložil se na tóny. 
\endverse

\endsong
